# homework1

## Завдання

Створити макет, використовуючи тільки HTML теги та їх атрибути.

Верстка не повинна повністю повторювати зображення, головне - повинні бути правильно відображені основні елементи:
заголовки, абзаци, марковані списки, нумеровані списки, зображення, посилання, жирний текст, підкреслений тест, кнопка і
т.д.

## Технічні вимоги до верстки

- Заголовком сторінки має бути фраза "1 ДЗ HTML"
- Сторінка повинна містити favicon
- У верстці повинні використовуватися заголовки h1 и h2
- Перше посилання має вести на сторінку "https://en.wikipedia.org/wiki/Game_of_Thrones", друге - "https://ru.wikipedia.org/wiki/Чернобыль_(міні-серіал)"
- Друге посилання має відкриватися в новому вікні
- Перший список має бути нумерованим, а другий - маркованим
- Зображення для картинки є в папці із завданням
- При наведенні курсору на зображення має бути підказка зі словами "Залізний Трон Короля андалів і перших людей"
- У зображення має бути альтернативний текст "Залізний трон"

## Примітка

- Верстка має бути виконана без використання CSS бібліотек типу Bootstrap або Materialize.
- Текст із зображення знаходиться у файлі content.txt
- Домашнє завдання надсилати ментору в архіві zip, якщо на момент його відправлення ще не був пройдений урок з Git.

